左膠主場勇武真係留係屋企算

裝修比人捉鬼
又比班左膠話係你地做野警察先中斷遊行
前有黑警後有左膠
等佢地繼續沉迷係人數同靚畫面啦

收皮啦！

今日滙豐單野，
明顯就係popo自己做既啦！

唔係捉鬼，係班“臥底”popo自己“拗底”！
露嗮餡姐！7頭警真係抵L死！

問你一句 係咪所以遊行期間裝修既人都係鬼

一單還一單，
今日就係popo揚9嗮啦！

屌咗popo先啦，你走黎屌自己人？
食屎啦，分化L!

冇撚話裝修就俾人當鬼 試過就咁企係路邊都俾人鬼咁捉

好撚心你地 捉到又點姐 敢郁手先算啦 夜晚果單仲要屌到兩個手捉除撚罩俾記者影